# Задача #
##1. Упростить работу с большим количеством форм и написать компонент/библиотеку который возмет на себя функции хранения состояния полей, их валидацию и сабмит формы.##

###Требования:###
* Не испльзовать внешние библиотеки для управления state.
* Возможность настройки условий валидации полей
* Возможность использования полей формы с разной html разметкой

##2. Заверстать и настроить работу форм регистрации и авторизации (signin.png, signup.png):##

###Требования:###
* Валидация полей должна происходить после первого нажатия на кнопку submit и далее при каждом изменении значения полей
* Валидировать поле «элелктронная почта» по двум условиям:
	- поле не может быть пустым с текстом ошибки «Введите адрес электронной почты»
	- проверка формата введенных данных. Текст ошибки «Неверный формат электронной почты»
* Валидировать поле «Пароль»:
	- поле не может быть пустым с текстом ошибки «Введите пароль»
* В форме регистрации все поля обязательные
* При сабмите формы показать лоадер на кнопке submit



Результат выложить в репозитории на github.com или bitbucket.org
